10年車 mazda 3 hb定bmw 1系?

是咁的
P牌假日想操下車
主要喺28car搵啲hatchback
呢兩款個樣都幾合眼緣
想請教下點比較好
3s vs 120i

利申唔識車 求指教

筆直大概30k鬆啲

30k想買120i你講緊十幾年車果啲？整撚死你

10年3S係Ford料
打和啦 一樣係整

30k jazz算9數啦

唔好意思 可能有啲大想頭 自
118i呢？見08-10年個價都接受到
會多病痛？

筆直有限冇辦法
靚靚仔仔行得走得操下車姐
其實二代3s同一代機器分別大唔大

30k買到的車安全嗎？

BMW for sure

玩左兩年幾 冇整過

又係燶閪學人養車三雞野買26都仲話ok 買46喎 慳啲啦

仲以為你講30萬買部120i...

你真心要平.... 十幾萬買PRIUS , 慳折舊,慳油, 又可以做UBER 賺錢....
買部雞車返黎, 又廢又食油, 泊停車場一樣咁貴...

三萬蚊唔上唔落. 不如整部AE110 撞左佢好過...

係連登冇返五六十萬筆直買車一定會比人屌
係呢到好難問到答案架

買架Corolla 121好過3 hb
起碼唔洗點整 外觀唔好講

121

買部0首低咪既

巴打我賣120i 有興趣tg

10年車 買320都唔買120啦
樣靚啲 空間大啲 差唔多價

30K你買部寶馬返黎起碼都預返10K做維修
都未計有大鑊野要維修，分分鐘一兩年你啲維修費仲貴過部車

渣得隻馬....
新車就輸折舊..
舊車就輸維修..

條數都係差唔多....
差在打小本整車.... 定中意大大本渣新車....

Echo咪得囉，三萬走去想買寶馬，萬事得舊車都整撚死你，車房搵料整都唔會收得你平

10年 萬事得3車主表示 冇野整過

係條街見到咩車最多牛肺十五六年車就知邊啲捱得

哦我三十年寶馬表示冇野整過